有無絲打揀老公一定會揀處男？

講真非處一定會介意一世
係處男先用嚟做老公 因為我好愛佢要過人世 所以唔可以俾人用過
非處唔使審都知係對感情過份開放同隨便有閪屌就不受控嘅狗公 用嚟做男朋友玩吓就無所謂
非處絕對不嫁

用過你都唔知啦

啱
非處都絕對不娶

你識分咩

啱呀

睇到～處男有男仔毛的

人人都有毛架啦

男仔毛?

你咁有經歷，你肯定唔係處女啦

心水清

我係產房護士

你個名

真膠定假膠? 好多男人經歷過愛情先成熟

嫁我啦，60歲，處男

你自己都唔係處啦

條撚用過就一定信唔過

處男先有

拍過拖ok 非處不了

非處男=叫過雞 易出軌 公用usb
仲污糟過公廁

睇bb仔條賓洲仔??

咁咪唔好能嫁，你估你塊閪鑲鑽石💎咩

打飛機計唔計

男仔毛係點樣樣

你點知㗎

堅持守貞 免得將來另一半成世有條刺 亦因為依個原因比ex飛

??????

同處男一齊應該會好攰

小妹係處

😂

仲未識到一個男仔一世只屌一個西就滿足

首先樓主是否處?

樓主是g

無收錢的(◎_◎;)

😂😂😂 呢句ok wow 有d才華呀 欣賞你，咁你果條用過未

真心男絲

年中無休

絲打乖豬啊！

可以點睇到d毛 咩樣？做過就會冇左？

唔係話你唔岩既
不過係呢個開放既年代
好多人都唔介意呢d 覺得無左就無左
所以好難搵處男
同樣處女都係一樣

免費g(ー_ー)!!

多謝樓主扮女人捍衛男人個處

每日一j? 性情中人wo

打過飛機算唔算處

我都覺
諗起同人共用一個人一個心就想嘔

毒L處男冇人要

屌 處男點睇

港女會唔會厭處男冇技術

到時實會話性生活唔夾講分手

x2...我接受唔同條女曾經....

其實二十幾歲人，好難keep

樓主想做第一個，等於一定唔係最後嗰個…

有無巴打揀老公一定會揀處男？

女人有守宮紗 男人有九公紗

我係白虎無毛，處男，咁點算?

愛係無計處唔處嘅，最緊要真心。（ps男友第一次俾咗我，而我第一次都俾咗佢，所以大家無乜為第一次俾邊個而嘈，同某啲情侶比，會少啲爭執。）

樓主好得閒咁，一日幾個post

揀我揀我

吹大咗

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

揀處女做老婆就俾人屌
要處男

我淨係想知乜鬼野叫男仔毛

周街都系啦唔洗怕

大撚把喇
不過肥仔短鳩好似係真

父幹廢青係咁上下

認真問 點睇處

乜唔係睇個頭係咪青色黎分架咩

因為你唔識我
利申青頭

無野想做？

尿都唔俾屙

未出去玩過既男人好易出軌 好似係

處男仔毛，未用過呈直毛狀
非處男毛，壓得多呈攣毛狀

笑咗

on9

屌笑撚咗 你肯定好柒

有冇諗過啲處男係因為太樣衰無得扑野

我淨係知成日打飛機條賓周會黑
唔知屌得閪多係咪都會咁

嫁俾我啦 樓豬

處男有咩好？
房事懵懵下
未聽過處男甘心只屌一條女
愛情上未拍過拖 某程度上 唔識變通唔知自己要咩

處男就唔洗喇 唔好濫交唔好有病唔好吸毒唔好沉迷酒精就夠

產房邊度有處男毛俾你睇

佢錯唔晒嘅 bb仔一定係處男 實冇死

我中意男人多經驗wo
好有征服
我唔知點解咁諗

但結婚之後只可以搞我一個囉

over elab

咁多真心膠 樓主明串鳩啲處女情意結

有撚用而唔用嚟屙尿既男人應該死晒。

處男無技巧 不了
下半生嘅下半身幸福 有經驗好啲
我想嘆人好過比人嘆

處男一世都唔識技巧？
唔可以學？
30歲唔識扑野到80都唔識

係冇錯，
同女仔既 once you try black, you never get back , 一樣道理。

其實處， 係對將來另一半既忠誠。
好多年輕人受唔住誘惑， 唔想忠誠。
所以依家咁多年輕人大過左就出軌離婚。
唉，

Agger
比較想一齊學一齊搵大家舒服嘅位

唔好咁天真啦 小妺妹

On9比個Ex呃左個處炸

去到#86 終於有人係鬧人之前用個腦諗下先
thankyou你

追得唔夠貼啫

屌 笑左

依家嘅時代..

我都明, 但我自問接受唔到